明知佢係藍屍消防, 都一定要照捧佢, 知唔知Y?

明知佢係藍屍消防, 明知佢係語言偽術,都一定要照捧佢, 知唔知Y?
就係要矮化魔警
等全香港人都知道魔警係畜生都不撚如

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

以子之矛攻子之盾姐
就係要令班魔警自己都覺得自己既職業係比全香港人歧視